[即時討論]冷氣軍師大召集

點解守曬係元朗站?列車一停
咪大包圍?

仲未睇到邊度有鬼